以前唔明搭車有幾辛苦

依家咁多支那 唉

每日由青衣返將軍澳 行觀塘線死 落去過海又死

有次喺九龍塘 前面啲大陸人喺到大聲講野

屌

我想靜小小咪叫你靜小小囉

好似我殺你全家咁 一句車埋嚟 話呢到係公眾地方 嘈又點？ 唔撚滿意咪落車囉

聽完即刻起曬鋼 咪同佢講道理

屌你老母 講講吓話自己聽唔明 叫我講普通話 聽完真係火到黎 即刻兜巴車埋落佢塊面到

同佢講 呢到香港啊 普？普你老母啊臭閪 支那狗

唉

諗起以前高中班主任話遲早會掛住中學日子

依家先明 原來搭車係可以咁撚辛苦

我都係想靜靜地返屋企 唔通真係咁難咩

自己揸車囉

所以以前D人先會話 30歲人都要搭地鐵好失敗

Agger
岩先搭果陣車又係嘈到仆街
想靜靜地恰陣 後面電話就響
一傾就傾到佢落車
有時搭到程靜靜地既車
落車果刻真係會好開心